一場風暴，大家知巴菲特先係真正股神未

巴菲特重倉雪佛龍，舊經濟，在大回調下屹立不倒，反觀臭雞，一場回調就底褲都甩埋，連登仔仲敢唔敢笑巴菲特係廢佬

ok, 以後叫菲比斯老而不廢

等睇binc
連登仔已被GME好友bin

臭雞只會用你們的人工本多終勝

唔夠膽買gme證明自己

連登邪教：無買過gme都夠膽叫股神？

兩個都係廢老
不用分這麼細

廢老係自己開公司幫股東賺，主要賺自己投資所得，wood 就賺管理費到fat fat

死臭雞
跟廢老學吓嘢啦

gme 股災都唔怕

Ark之後咪又係會升番
雪佛龍又會回調
有分別咩⋯⋯？

走銀行股

本多忠勝